分手後好灰心絕望

同ex一齊左六年幾 ex呢幾年一直對我好好 無奈價值觀不同 冇辦法一齊行落去 分手後一直覺得好灰心 覺得唔會再搵到一個好似佢咁樣嘅人 一諗起同新嘅人 需要重新經歷 認識 磨合 包容 嗰啲種種嘅步驟 就已經好攰 對前面嘅路 好灰心 有冇巴絲有類似經歷/感受可以分享下

我都一齊咗六年 然後佢出軌分手
比啲時間自己 宜加都過咗一年喇 慢慢一切都會變好的
攬攬~

時間係解藥

我分左手半年都係好灰 最近見佢有新歡 好唔開心

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

又係黃藍政見問題？

Lil peep正嘢

會唔會係自己懶左？
你要揾番個價值觀相近嘅人呀，唔係好似佢咁樣嘅人呀。

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

同你一樣，藉口同樓主一樣，時間七年

聽下 最近
可能會舒服啲

我都係一齊咗6年 散咗2個月 都係話性格唔夾 只係好似親人咁習慣咗我 之前散咗1個月之後佢都有搵翻我
跟住佢啲fd話介紹邊個邊個比佢識 就一齊咗 話同人性格好夾

唉 加油啊

六年先發現價值觀唔同？究竟有啲咩野唔同到要去到分手？

六年唔係一段短時間，當中遇到嘅人遇到嘅事都會改變個價值觀，當中一個快一個慢，差異會愈來愈明顯。

一齊七年話價值觀唔同，事後先知分手即日佢（無縫接軌），我仲傻下傻下去搵佢，搵佢朋友幫手（個男仔喺佢班姊妹既friend),再俾佢冷漠對待

我仲諗緊喺唔喺我唔夠好，入去佢ig 睇住佢同新仔既對話已經想死，佢自己又會save低啲分手好痛苦既post ，唔知喺唔喺笑緊我

感情真係話無就無

same 啱啱係共同朋友story 睇到佢同個男仔一齊出席party 即刻unfriend 埋我朋友 半年喇好辛苦啊 點解仲要比我睇到啊

捱得過呢段時間嘅話就係
話完俾自己知時間係解藥之後，自己嘅傷心情緒都唔會解決到

一個以為會一生一世嘅人突然變咗陌生人
嗰種感覺真係好難受

分手之後hack入人地ig睇？
唔怪得價值觀唔啱

唔知點解唔愛人嘅人永遠都會有人愛佢哋
相反，對人付出真感情嘅人往往係最受傷嘅人

咩友誼萬歲情比金堅真係連細路仔都唔會再信

我都唔明，明明自己付出晒自己能力範圍入面做到嘅事，但換翻嚟嘅，原來係自己一佪人嘅難受。

好同意

但對方就算知道自己有幾難受都好
佢都只係闊佬懶理
可能佢喺我生命嘅出現，就係要將我撤底咁摧毀

佢一直用我電腦上網上ig，分手又喺好突然同我講，而佢一直都無登出，俾人block哂所有野，咩都唔知。我自己都唔知佢ig咩密碼。

當然，我喺分咗手幾日以為佢攰，想休息下，但得覺得佢班朋友其其怪怪，之後發現我部電腦仲login緊佢ig先知所有事，當然我自己唔會睇人地私隱，如果唔喺，我都唔知佢班friend介紹咗個男仔佢識

可能繼續做傻仔，咩都唔知就最好

六年青春，真係好唏噓

其實知同唔知都係會咁痛
只不過係你希望有轉機先會諗住知得更多啫

兩個人價值觀唔同 可以分開
咁社會呢？ 兩種人可以點

知道佢分手個日就已經同人去咗酒店仲第日去家計會，一開始以為佢俾人哄到，驚佢俾人傷害，我都有搵返佢想佢記得我同佢之間既回憶，剪七年回憶既片，喺佢屋企樓下等佢幾日（佢知道）想佢返嚟我身邊，唔好貪新鮮，但全部都原來喺我既一廂情願。

佢既冷漠比面對一個陌生人仲冷，我都以為喺想我死心，因為我會影響到佢既決定，但原來人地熱戀期緊，我阻住人地

呢個故事殘忍到謀殺程度
巴打你都幾勁 無做第二個陳同佳
PS啲臭雞由佢去死吧 做返個硬男人

我嗰個對我仲差過佢同我熟之前一個佢憎嘅人
佢都冇block/unfollow嗰條友咁
反而做齊晒喺我身上
我唔會將嬲嘅情緒發洩出嚟
反而更多嘅係傷心
自己做咁多嘢去挽救竟然有咁嘅下埸
我自殺嘅兩次都同佢做嘅嘢有好大關係
下一次我決定要死喺佢面前
咁想逼死我咁我咪成全佢囉 反正我都唔想再煩呢個世界啲嘢

幾歳

冷靜，你反而要堅強去享受人生，因為佢甚麼都不是，唔值得你為左佢而放棄可能會遇到個愛你嘅人，唔值得你放棄呢個咁大嘅世界

傷心多，無嬲，唔會做陳同佳

個個分手都諗呢啲野，搵到個新你就會覺得之前咁諗好on9

唔好為咗一個人死啊巴打，可能下個更好，有更值得你去愛既人，雖然我自己都唔肯定。

我都俾人block咗WhatsApp,telegram 同ig,tg俾人強制del哂咁多年既對話，唔知點解咁絕情

我之果個拍左兩年
之後單身左三年先再拍拖
但係
問題無呀

讓時間沖淡

佢都係....以前咩都會話我知，生活每一個部分都有佢....而家好似成個人成個世界無咗一半咁

要傾多 d對將來的期盼，夾一個大家都接受到的生活方式。

有時候一唔開心真係嗰種情緒好似大於一切咁
但諗返轉頭往往會發現自己對呢個世界嘅唔少嘢都仲有留戀

咩價值觀呀 發生咩事

咁就揾個渴求同一樣野嘅人啦，人各有志。

發覺啲女人好鐘意介紹人比人識
散完冇耐就話我介紹邊個邊個比你
慘得過 佢又會真係中個頭埋去

巴打 加油！
我都挽回好多次 比啲相佢 係樓下等佢 買埋dinner 希望佢記得我地以前
換翻嚟:
“你move on 啦, 唔好再睇翻以前啦 我地翻唔到去”

Ex未同我分手個陣已經介紹咗，佢地慢慢行埋都無人阻止，利申：佢班姊妹喺我中學同學，睇住我死。

佢唔知我咩都知道哂，就算我做咩，佢都喺話翻唔到轉頭，move on個類野，我喺佢屋企樓下等咗4日，朝早去等3個鐘，夜晚去等3個鐘，最後終於等到，佢話約咗朋友唔得閒，叫我唔好跟住佢。

佢班姊妹話我痴線，會嚇親佢，叫我叫好等。

但事實係行唔到一生一世先會分開
有時未必係唔愛
只係大家真係唔適合

或者timing唔岩

唔會再去佢樓下等佢啦，知道人地熱戀緊，就算我點搵佢都無用，我都因為send太多msg俾佢，所以俾人block,一開始以為佢想我主動搵佢，要我挽回佢，原來人地分手當日夜晚已經同人一齊咗

分咗手好多年 ex搵番我道歉話係當年太年輕
但事實係 就算過咗幾年
佢都係冇變過
所以分手都係好事

我都係6年幾 由佢講分個刻個心都好似穿左
但時間會幫你

我以前夠試過啦 果陣個fd係同學 係把口衰
而家啲fd都係出到嚟做嘢識 同佢地零交流 有時會偷聽到佢地傾電話 啲價值觀好有問題 學人介紹啲比我仲差既

佢想復合？

唔係
大家有另一半㗎啦都
話希望我開心過得好

其實佢唔出現我就過得好好㗎